# Storage Class

Представляет собой способ описания классов хранилища, которые можно использовать для динамического выделения PersistentVolumes (PV) при создании PersistentVolumeClaims (PVC). Storage Class 
определяет, какой провайдер хранилища будет использоваться, какие параметры будут применены и другие специфические для провайдера настройки.